
                      Una gran película desarrollando la madures de “Diana Prince”, que nos muestra que una película completa (aunque con una personificación mala del villano) es posible, la mujer maravilla nos muestra lo que queríamos ver en el cine, lo que se podría esperar claro y además la protagonista demuestra sensualidad, belleza, sencillez y elegancia.
        
            